全部唔戴口罩喺街食嘢

點解冇狗捉？
又唔見人？
犯法就係犯法，支持嚴正執法🤟🏻